<resources>
    <string name="app_name">MovieListo</string>
    <string name="title_movie">Film</string>
    <string name="title_tv_series">TV Series</string>

    <string name="desc_movie_poster">Poster Film</string>
    <string name="desc_change_languange_button">tombol mengganti bahasa</string>
    <string name="search_here_hint">Masukkan Pencarian</string>
    <string name="desc_poster_thumbnail">Poster Thumbnail</string>

    <string name="genre_drama">Drama</string>
    <string name="genre_action">Aksi</string>
    <string name="genre_thriller">Thriller</string>
    <string name="genre_musical">Musik</string>
    <string name="genre_family">Keluarga</string>
    <string name="genre_sci_fi">Sci-Fi</string>
    <string name="genre_anime_action">Animasi-Aksi</string>
    <string name="genre_comedy">Komedi</string>
    <string name="genre_drama_war">Drama-Perang</string>
    <string name="genre_crime">Kejahatan</string>

    <!--FILM-->
    <string name="a_star_is_born">A Star Is Born</string>
    <string name="aquaman">Aquaman</string>
    <string name="avenger">Avengers : Infinity War</string>
    <string name="birdbox">Birdbox</string>
    <string name="bohemian">Bohemian Rhapsody</string>
    <string name="bumblebee">Bumblebee</string>
    <string name="creed">Creed</string>
    <string name="deadpool">Deadpool</string>
    <string name="dragon">How To Train Your Dragon</string>
    <string name="mortal_engine">Mortal Engine</string>

    <string name="star_detail">Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang
        berjuang Sekutu. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack
        membujuknya masuk menyoroti. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka
        rusak, seperti Jack berkelahi dalam pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.
    </string>
    <string name="aquaman_detail">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang menjadi
        air kerajaan diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk
        menaklukkan yang tersisa orang-orang samudera dan kemudian permukaan dunia. Yang menghalanginya adalah Arthur
        Curry, setengah manusia Orm, saudara setengah-Atlantis dan pewaris sejati takhta.
    </string>
    <string name="avenger_detail">Sebagai Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman juga besar
        untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos.
        Seorang lalim dari keburukan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak
        kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakan mereka menimbulkan kehendaknya yang terpelintir pada semua
        realitas. Semua yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke ini saat - nasib Bumi dan keberadaannya
        sendiri tidak pernah lebih pasti.
    </string>
    <string name="birdbox_detail">Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tidak menyenangkan membuat sebagian
        besar masyarakat bunuh diri, selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.
    </string>
    <string name="bohemian_detail">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass
        John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970.
        Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Merkurius yang semakin liar mulai lepas kendali, Ratu
        segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan
        kelebihan.
    </string>
    <string name="bumblebee_detail">
        Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di sebuah tempat
        kecil Kota pantai California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan
        Lebah, pertempuran-bekas luka dan rusak. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini
        bukan VW kuning biasa bug.
    </string>
    <string name="creed_detail">Mantan Juara Kelas Berat Dunia Rocky Balboa berfungsi sebagai pelatih dan mentor
        Adonis Johnson, putra almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed
    </string>
    <string name="deadpool_detail">Deadpool menceritakan kisah asal-usul mantan pasukan khusus yang menjadi tentara
        bayaran Wade Wilson, yang setelah menjadi sasaran percobaan jahat yang membuatnya dengan kekuatan penyembuhan
        dipercepat, mengadopsi Deadpool alter ego. Dipersenjatai dengan kemampuan barunya dan selera humor yang gelap
        dan bengkok, Deadpool memburu turun pria yang hampir menghancurkan hidupnya.
    </string>
    <string name="dragon_detail">Sebagai putra seorang pemimpin Viking pada puncak kedewasaan, pemalu Hiccup Horrendous
        Haddock III menghadapi ritual peralihan: ia harus membunuh naga untuk membuktikan keberanian prajuritnya. Tapi
        setelah menabrak naga yang ditakuti, dia menyadari bahwa dia tidak lagi ingin menghancurkannya, dan malah
        berteman dengan binatang buas - yang dia beri nama Toothless - banyak yang kecewa dari ayah prajuritnya
    </string>
    <string name="mortal_engine_detail">Ribuan tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan sangat
        besar roda, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu daya tarik
        besar ini kota-kota, London tua, Tom Natsworthy memiliki pertemuan tak terduga dengan seorang wanita muda
        misterius dari tanah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.
    </string>

    <!--TV-SERIES-->
    <string name="arrow">Arrow</string>
    <string name="doom_patrol">Doom Patrol</string>
    <string name="dragon_ball">Dragon Ball</string>
    <string name="fairy_tail">Fairy Tail</string>
    <string name="family_guy">Family Guy</string>
    <string name="game_of_thrones">Game of Thrones</string>
    <string name="gotham">Gotham</string>
    <string name="grey_anatomy">Grey Anatomy</string>
    <string name="hanna">Hanna</string>
    <string name="the_flash">The Flash</string>

    <string name="arrow_detail">Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya
        hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota
        sebagai main hakim sendiri dipersenjatai dengan busur.
    </string>
    <string name="doom_patrol_detail">Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi
        mereka kemampuan manusia super - tetapi juga meninggalkan mereka menjadi bekas luka dan cacat. Trauma dan
        tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang membawa mereka bersama untuk menyelidiki fenomena paling
        aneh yang ada
        - dan melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.
    </string>
    <string name="dragon_ball_detail">Bocah yang kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Lalu suatu hari, Goku
        bertemu seorang remaja gadis bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku.
        Bersama-sama, mereka berangkat untuk mencari semua tujuh bola naga dalam petualangan yang akan mengubah hidup
        Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu seumur hidupnya teman-teman Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi
        dan banyak lagi. Dan melihat petualangannya sebagai anak laki-laki, semua mengarah ke Dragonball Z dan kemudian
        Dragonball GT.
    </string>
    <string name="fairy_tail_detail">Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh.
        Suatu hari ketika mengunjungi Harujion Town, dia bertemu Natsu, seorang pria muda yang mudah sakit dengan segala
        jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir
        paling terkenal di dunia: Fairy Tail
    </string>
    <string name="family_guy_detail">Seri animasi yang manis, bengkok, salah secara politis, dan Freakin \'Sweet
        menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita
        memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang cerdas tetapi sadis bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia),
        Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak
        terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film). Anggota terakhir keluarga adalah Brian - anjing yang bisa
        bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia memelihara Stewie periksa sambil menyeruput Martinis dan
        memilah-milah masalah hidupnya sendiri.
    </string>
    <string name="game_of_thrones_detail">Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros.
        Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun
        di tempat terjauh utara. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night Watch, adalah semua
        yang berdiri di antara ranah laki-laki dan kengerian sedingin es di luar.
    </string>
    <string name="gotham_detail">Sebelum ada Batman, ada GOTHAM.
        Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang
        reputasi identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kebangkitannya
        dari rookie detektif kepada Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang
        diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang
        menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The
        Riddler, Two-Face dan The Joker?
    </string>
    <string name="grey_anatomy_detail">Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Seattle
        Rumah Sakit Memorial Grey Sloan.
    </string>
    <string name="hanna_detail">Drama yang menegangkan dan dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar
        biasa ketika dia menghindari pengejaran tanpa henti dari agen CIA di luar buku dan mencoba untuk menggali
        kebenaran di balik siapa dia. Berdasarkan film Joe Wright 2011.
    </string>
    <string name="the_flash_detail">
        Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen adalah
        tersambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super,
        memberikannya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun
        awalnya senang dengan yang baru ditemukannya kekuatan, Barry terkejut menemukan dia bukan satu - satunya meta -
        manusia yang diciptakan setelah ledakan akselerator dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk
        selamanya. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Labs dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi orang yang tidak
        bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry adalah orangnya secara
        harfiah manusia tercepat, tetapi itu tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen
        Flash.
    </string>

</resources>
